有冇人知最慳位嘅摺衫方法係咩？

衣櫃唔係好夠，想盡量慳位，睇過好多接法，但硬係覺得只係改變咗個長闊，都未必好擺咗/慳位咗

求全能連登仔

著住訓 唔好除

抽真空摺衫大法

如果不用機器情況下抽真空

入讀恒大 英明之選

卷起佢

摺太多就多摺痕架喇
網上教果啲差唔多了

我左右對摺 摺埋對袖 由頂開始捲 套返入個底入面

褲就對摺 褲腳捲 套入褲頭

一捲捲方便堆滿個櫃桶 又唔易散唔易皺

搾汁

我都聽過呢個方法話最慳位，但佢捲完疊面會好難攞底嗰層

Marie Kondo 個d方法得唔得

衣架掛衣架

衣櫃應該好 d 櫃桶就要倔出嚟

咁樣卷起 打棟埋佢 就應該係用少位

你就咁摺成棟擺落去都係難攞底㗎啦
成日着嘅擺面咪得

放行李捲埋係最慳位，用係衣櫃一樣掛

我之前睇完真係摺晒全屋D衫褲佢
好有效又易搵衫左